★有冇人知政府失業率點計？日日J慧中又冇勞工處職員探我！

我算唔算失業人士？

搵份16000蚊洗碗做住先啦

我想知通漲率多D

邊有黑絲女職員敢上你度呀

落街市睇幾樣日用品計價格變動
太貴太平唔計 攞中間數
唔會計太多奢侈品

失業幾年，都冇政府人員來統計下我

有香港人供養你
你嘆過好多人

又有